\documentclass{article}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{tikz}

\begin{document}
		Si \(x^{10} = 5\) et \(\dfrac{x^9}{y} = 5555\), que vaut \(\dfrac{1}{xy}\)?

		Nous savons que \(x^{10} = 5\). Nous pouvons écrire \(x^9\) en termes de \(x^{10}\):
		
		\[
		x^9 = \dfrac{x^{10}}{x} = \dfrac{5}{x}
		\]
		
		Ensuite, nous utilisons l'information \(\dfrac{x^9}{y} = 5555\):
		
		\[
		\dfrac{\dfrac{5}{x}}{y} = 5555 \implies \dfrac{5}{xy} = 5555
		\]
		
		Nous voulons trouver \(\dfrac{1}{xy}\), donc nous réarrangeons l'équation pour isoler \(\dfrac{1}{xy}\):
		
		\[
		\dfrac{5}{xy} = 5555 \implies \dfrac{1}{xy} = \dfrac{5555}{5}
		\]
		
	
		Donc \(\dfrac{1}{xy}=1111\) 
\end{document}
